老奧Gigant...主角大咗肚

之前都無留意到, 好似係去石垣島個時穿左

gigant 60

我想講既係, 老奧會唔會畫佢大住肚變大再打怪...

十字死光